# Простая проверка орфографии

#####Задание на защиту лабораторных 2 и 4 по программированию.


####Алгортим работы:
  1. Получить от пользователя имя файла-источника, файла-словаря, файла с результатом работы
  2. Загрузить словарь в память
  3. В потоковом режиме считывать слова из источника
  4. Каждое слово проанализировать и найти наилучшее совпадение в словаре
  5. Если наилучшее совпадение отличается на один символ - исправить слово и записать в файл-результат
  6. ...иначе - скопировать без изменений
  7. Все служебные символы копируются без изменений
  8. На выходе получаем файл с исправленным текстом

####Если какой-то файл не найден:
Поищите его в папке libs в этом репозитории 